voltar ao desenvolvimento,

Utilizar o metodo de usuario e senha do pag seguro.

consultar os pontos de venda na primeira tela inicial.

'caso ainda nao tenha um login, verificar os pontos de venda da easy chopp.


'mande um e-mail', atendimento@easychopp.com.br.


